支銀原油寶單野肯肯定定有陰謀

支銀可能一早已經沽咗啲油，到最後先幫個客平倉，賺就入自己數，輸就計入個客度，你估佢真係唔記得平倉咩

咁大個uncertainty 3988都無跌

黨話冇事就冇事

400百億算係咩，平日一日印既都唔只呢個數

全部國內支那人買，解決唔到問題咪單日新增幾百宗確疹解決人囉

芝麻人散戶仲要無得老破
唔知點還

好明顯就係割韭菜回血劍啦

支那會唔會走CME數

Trump: You want trade war?
Xi: Covid19 WHV
Xi: CrudeOil freefall
Xi: eCNY
Trump: You are always my best friend, let's talk

個原油寶本身有無得做沽?
如果有
揸果班要客找數
沽果班係咪都會找返數比個客先

400億，兩分鐘印完

7日後，在Server打一句command搞掂，1秒鐘的事情，印都廢事

客錢 夾都夾到佢還